保健產品一問

最近買咗swisse 隻hair nutrition for women
但因為我原本好缺鐵
有食開 swisse隻Iron

我知道頭髮缺營養係關缺iron事
想問同時食兩種保健產品有無問題？
我擔心一日吸引太多鐵
但我見隻產品話只含2mg iron
所以兩隻藥再加埋日常應該都唔會超出40mg(一日嘅max.)

另外想問如果我某日大量食蠔
咁應該照食iron定係skip一日？

網上查咗好耐都查唔到
希望唔好比人屌我當依到babykingdom

呢啲保健產品 基本上好安全 你唔係日日都超過攝取量 仲要連續幾年 都唔會有事

當依到babykingdom?